一人一個疫情下仲好景的行業！

超級市場/街市
原因：個個 wfh 煮野食

證券行
ibank

G

工程

foodpanda

logistics/supply chain

私補

警察

殯儀業

高層好景
低層食屎

私家醫生
生意興隆

IG shop, e.g. bbg